男朋友成日都唔肯沖涼

點樣可以鼓勵佢日日沖涼

一齊互含咪算

個post係佢開
佢話大把連登仔都唔會日日沖涼

小妹是真絲

沖咗涼先可以啪啪啪

小妹係處

即尺

我5-10日沖一次涼 你男朋友3日沖一次已經非常唔話得

唔出街就唔沖涼

樓主個名

叫佢聞下你條有洗過嘅鳩